Vrijheid, Gelijkheid, broederschap, of Death!
Het miserabele shop van de hout-sawyer was zo klein, dat de gehele oppervlakte zeer onverschillig ruimte voor deze legende.
Hij kreeg iemand krabbeltje voor hem echter die hadden geperst dood met meest ongepaste moeilijkheden.
Op zijn huis, hij toonde snoek en cap, als een goede burger moet en in een venster had hij gestationeerd zijn zaag ingeschreven als zijn "Little Sainte Guillotine"--voor de geweldige scherpe vrouwtje was op dat moment in de volksmond heilig verklaard.
Zijn winkel gesloten was en hij was er niet, en dat was een opluchting om Lucie en haar helemaal alleen.
